全盛時期既播求打ufc會唔會屈哂機？

應該冇人頂到佢幾腳

曹星如一拳都打撚到佢入icu啦

詠春勁D

俾人屈地一招三角鎖或十字固即輸啦,純立技打UFC輸硬

播求定麥基格勁啲

有冇人第一眼睇左做播求打wu c fu

宇宙最強無得輸